點樣先可以最快申請用健身室

有冇人知點先可以最快申請到健身室？
除左咗呢幾個方法之外🧐
求教

俾錢啦 仲康文

哩幾個係資格，無就唔使諗

大學生可以用gym房cert轉名

報梅窩嘅簡介會
利申：之前報一次就中
(不過同時都中左屋企附近嘅簡介會)

如果要用安心出行
樓豬都一定會照做